【連登最大危機】雷達在高登：祝所有連登仔在世界盃贏大 錢

算唔算係連登開壇後最大嘅危機

乜水牙
吾識佢

今鋪發過豬頭

雷神

要回家了

食屎啦連狗

出售雷達私人電話號碼 每個字1萬蚊 限一位 想上樓既就快D PM我

回家了

高登打手